大家點睇發起表揚警方行動

作為港豬，我討厭政治。

但如果香港人係警總出面大力表揚警方近月既專業有效而又公正既執法，表示警方無懼成立獨立調查委員會。

先廣邀愛港市民及新界鄉民出席。再大聲讀出受清場影響既市民對警方既感想或播放近期警察如何執法既影片，然後誠邀一哥出黎回應成立獨立調查委員會，我相信絕對可以修補到警民關係。

歡迎大家討論

自推十次

打鳩完我，再同我修復關係？
第一應該係佢修復
第二點解要同佢修復
第三呢個地步冇得修亦都唔想修
收皮就有佢份

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車